明知你對我好差 但都唔捨得你

你對我真係好差
從來 都唔會氹我 或者做任何大小事令我開心
連我對你好既心思 你都覺得好多餘
但即使係咁 我都係唔捨得你
我知道同你講左分開既話 就以後都會喺大家既生命中消失
我唔捨得你 但我真係好攰好想放棄

你放棄啦 我無你想像中咁鍾意你
唔好晒時間係我身上

其實有可能佢好鍾意你，好在意你
只係唔識正確表達出黎

未分嘅就傾下喇，分咗嘅唔捨得就搵番

兩個人一齊係好有緣，好好珍惜"

對你咁差咁佢有D咩吸引你，好man好cool?

嗚 想哭
你啱呀

無啦無啦 無咗啦

分開咗就會消失架啦
無啦無啦
就好似隻肥松鼠咁
拎咗個棉花糖浸水
咁就無咗啦 陰公豬

因為心入面仲好留戀同佢一齊曾經開心過既記憶
唔捨得一段自己付出左咁多投入左咁多既關係
唔想呢個我咁在乎既人消失
其實係傷害緊自己

分開左未啊?未分開大家好好傾下，大家可以遇上係一種緣份

試下摸下佢個頭

能夠係一齊係好難得嘅緣份，千其唔好分開咗先嚟後悔...